我真係唔係好明點解支付寶呢啲垃圾都有人用

近排同條女出街, 佢就好鍾意行萬寧屈臣氏呀嗰啲專賣化妝品嘅地方.

我唔記得咗邊間啦, 但係果間野就推廣緊用支付寶, 屌, 嗰個攞手機出嚟找數都要搞成三四分鐘.

跟住輪到我條女嘅時候, 佢login唔到, 然後又要reset password啦, reset 完又唔得要唔知點樣成部咁手機reboot之後先入得返個account, 唔知係有bugs 定對面個server慢定係乜鬼野, 我覺得真係好撚戇鳩, 如果我用八達通, 一野拍完就走喇, 仲要開手機???

用埋呢啲濕鳩支那apps, 自己d個人資料都唔知會唔會洩漏曬出去

垃圾人就用垃圾野

你仲要唔係部部手機都咁快喎, 有啲手機由黑畫面, 入password, 仲要入嗰個apps, 再有個2d barcode畀你係好慢 .....之後先至畀到錢喎

老老豆豆大陸見人用真係一嘟就得
係香港用先慢

今日先同個人講電話，阿叔嚟，
佢有微信依家無whatsapp，我無微信有whatsapp。
我以前whatsapp過佢，佢有幅圖比我，我whatsapp佢又話收唔到。
佢問我有冇微信，我話唔好意思我無，我對微信冇乜信心，仲屌我落後。

我見住我女朋友reset password, 睇住佢襟啱個password都入唔到account, 我覺得呢樣嘢其實已經喺垃圾來....

其實, 重點都係垃圾支那野, 真係唔該咪撚用啦, 貪果少少著數加速香港支那化

以後排隊買嘢仲等耐過㩒錢

蝗同新港人用。

你女朋友弱智就唔好通街同人講啦

連自己條女都教唔到，仲諗住教其他人

QR code打手
1D wade
2姐打羅夫
3群龍共舞
4人生鍾嘉欣
5上坂堇
6賈雨村

你STUPID